其實係咪大部分人都唔知自己想做咩，只係見步行步？

出左黎做野幾年..第一次轉工
其實都唔係好知自己想搵份咩工 下次再轉要點點點
只係想轉下 人工跳得快d
個人又冇乜特別興趣 好似做乜都唔會特別開心咁
最想都係打份hea工 人工唔太低就ok

其實大部分人都係類似想法 定其實個個都好有目標
我會係度諗係咪成功既年諗野唔會好似我咁
係會一早計劃好哂自己條路要點行
定其實佢地都只係跟住際遇行
咁岩有機會就上到位 做到老細

就嚟退休都唔知自己想做乜

退埋休都唔知自己做緊咩 有孫就湊住先 都係見步行步

由中五開始已經有哂目標
一直進發緊 做到自己想做既野其實真係好開心

想做軍人或特工之類，但唔想入警隊或入解放軍。目前打下雜工，教下拳

香港有特工

出年grad 會搵翻汽車呢行工作

真心想當空軍，
唉，下世啦。

巴打我同你情況差唔多 有啲糾結
不過我最後決定留番喺同一行，CV都send晒，係等緊有冇回音

咪撚ff咁多啦死毒撚

有都唔到自己揀啦

中六未考dse已plan，一直順順利利

香港做掃街嗰個都可能係特工嚟

冇咩目標，反正係香港都做唔到啲咩，有工返咪返，餓唔死咪算

grad完即quit工程唔柒再做藍領

美軍?

其實都岩好似做咩都唔會買到樓咁
其實我只係想將來簡簡單單有個屋企
番到屋企見到老婆仔女咁就夠
但原來衣件事係好難 好似唔係想像中咁平凡

我就係咁
對比其他好有夢想有目標既人 真係覺得自己好悲哀 好似做左咁耐人都唔知自己想點
我其實真係冇咩諗法 為求養得起自己又養到屋企就夠

工作冇成就感
0社交
個樣趕客
冇興趣

都唔明努力有咩用

有時好想打份廢工過世算
水泡科大學生都唔知有咩用
反而好似要咩住個包袱咁

我知自己有幾多斤兩，我唔係搵大錢嗰種人，我亦冇乜運氣會有橫財，所以賺返黎既錢都係比屋企人同自己去旅行，我寧願去旅行見識都好過成世係香港做樓奴
至於有老婆呢啲，我更加冇想像，因為我知道搞掂自己已經有啲辛苦，無謂害人要捱窮
的確有個自己既家庭做係難過講

我都係，簡單黎講放棄左夢想，因為我冇能力實現
面對現實每日做社畜

度好曬啦

我就係咁
讀完N賤做咗兩年地盤
女朋友叫我去德國讀master
但發現我放唔低我女朋友同屋企人
唔想佢哋嚟
想返香港
但又唔想做地盤想轉行